有冇玩緊CMB嘅巴絲（119）貓狗同好會

又中1001

我唔on9架應該

樂觀先吸引到人架嘛

可能一傾兩句就攞whatsapp我已經覺得係sales🤭
第一次玩嗰陣無咁多，最近開返就返多，其貌不揚都係sales，可能我樣衰囉😂

不能同意更多

我點知喎
聽親都係仔遇到sales

一話俾tg就話唔多用tg，要whatsapp🤭

後尾我會覆佢啦我做marketing

點解你地可以quote得返上一個post啲野嘅P牌仔唔識

同意

你啱，我係悲觀底

問番佢有冇興趣做美容

然後無人覆lol

覆果陣 編輯引用
之後成段copy 過黎依到覆

可以Close file 有請下位

條仔開始黎料 開始想講美容話題啦

有冇Live睇

咁識我就岩哂喇

你好樂觀嫁咩

你sell番佢健身,如果唔夠料可以問我拎

咁耐都冇撞過一個sales..

佢講到暗瘡以為會講美容點知又無喎

緊你唔會咁直接 可能轉個圈又嚟

我啲frd都咁講。。。
Btw其實多sale嗰個係tinder
CMB尋日先開始玩

想睇下會點舖墊

互sell

悲觀都唔差啊
起碼可以由另一邊去思考樂觀有時太over會唔識得收

我P牌仔都識

P牌仔唔識頭先仲覺得好神奇

我都係p 牌條都識

多左咁多絲打

咁同多唔多絲打冇關喎

原來呢到咁多P牌

唔係不嬲都多咩

但去到極端既話
冇人會揀極度悲觀多過極度樂觀
因為悲觀過龍既會令人覺得好X煩
明明食飯食五十,六十蚊都叫正常
“屌你食頹飯廿蚊咋 省D啦 好多錢喵”
明明去迪士尼應該好開心
“屌出去抗爭啦 玩玩玩 好好玩咩 D機動遊戲咁X無聊”
總之你呼吸 眨眼都可以聯想到悲觀野
呢D真係好難頂
相反過度樂觀可能無視左一D唔好既結果
但至少有動力支持自己去做一樣野

你講呢句好有說服力

冇咩留意

去到呢啲我都頂唔順
我應該算係情感豐富，易喊，會傷春悲秋嗰種

我知我冇人like 喇

我嗰種易喊係睇戲好易昨，普通唔會喺邊人面前喊

我可能算係偏樂觀個類人 又未到極道樂觀
我會自己說服到自己個件事冇咩問題

最壞的時刻就可以迎接谷底反彈

講大話 周到你上個post襯我唔係到比人like左啦

我唔like 巴架
唔會match 到

真格劍大會

巴打
我同你咁似
我比人like 咪即係你比人like
唔好介意啲小事喇

睇啲愛情故事會唔會喊

笑左

雖然你講到好似好有道理 但係講大話係唔啱

難兄難弟

我當佢兄弟 但係佢當我契弟 又唔係齊上齊落既

唔點睇愛情電影同劇集，喊親都係貓狗電影，親情加生離死別會勁喊，不過都係發洩嘅一種方法

可能睇錯左另一個靚仔like 錯左呢
都未算係講大話架

下次一齊去睇丫

搞咩潛左咁耐？難兄先走一步

講風涼話 一陣你自己開口中唔好喊

冇呀
我都未叫你去幫我買野飲
邊有當你契弟喎

開工阿ma 手停口停

唔會掛
講落真係驚驚地添

燒黃紙啦

本身有養狗 打死都唔睇d貓狗電影 因為馮係有貓狗嘅電影 結局多數都會死

但咁生命總有完結既一日既
唔係壞事黎

我明 所以會喺情緒就嚟崩潰嘅時候先會揀貓狗劇黎睇，我喊到眼腫

你直接留pw咪得

我情緒好intense嗰陣時接近睇咩都喊
喊完成個人鬆晒

Yes 喊完會舒服好多

ME 零DATE
原因亦好簡單
樣衰

呢套喊到死 秋田犬八千都係

Me A0
由細到大都無想拍拖嘅欲望

A0

我都係
你唔孤單

AX

睇過導盲犬小Q

少年你太年輕了,我睇子貓物語

係我最後一套寵物戲細細個好鍾意睇
大個左就麻麻地睇呢類片嫌節奏好平淡

除左D音樂之外, 我已經唔記得套野up乜

你地咪好
我從出世到而家都唔知戀愛既滋味

你仲有左手同右手

睇完喊到傻 就唔想再睇寵物片了

我唔係想呃人或者傷害人喎
只係想鐘意人咋

右下角有戀愛之道

惡用禁止喎
即係唔係咩好書黎

太耐已經唔記得套野講咩, youtube 上面全部得返港版小Q

叫你唔好用係啲唔好嘅野上面

諗起龍咁威隻小蕉

想操控人喎
咁樣既諗法唔好架
要愛惜同尊重其他人架嘛

大家唔好甘灰心，已經踏出comfort zone去識人，緣份其實已經近左，雖然唔知幾時有但好過原地踏步

......
我唔識講我投降

教人落降頭個D

初來報到巴絲打好

CMB好少同年嘅人

咩年紀

你好ar

好後生姐
U 大把女仔喇
洗咩玩app

咁後生 呢個年紀應該好小人玩

你好

做咩樹幹啊風鈴絲

我miss左成個118 搞咩咁熱鬧

me too

越熱鬧越怪 又唔係小絲打咁都match唔到！？

呢啲書其實幾好睇
呢一本講一啲點樣去管理人

起度睇住好多青春萌芽

啱啱玩無耐，多唔多遇到match完唔回
幾個都係咁

諗住入嚟睇貓狗 想問CMB 有pw㗎咩？

要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

即管講黎聽下幫你分擔下

啲絲打都唔講自己係乜水
點match 到佢地喎

應該因為未夢到我姐 夢到我驚你醒唔返

超多match完連同我say個hi都無既

match都唔代表咩8成唔出聲，1成hi完唔講野，仲有0.9成傾幾句之後唔講野

就黎見到有魔法師既誕生添

嘩 年少巴 唔見一日轉左紅

用你既年齡身高同相做出你既pw

咁係因為你唔同人say hi 咋

利申 hi 完都唔覆我

染紅了

唔係個個都問哂pw喇咩你

+1

可能我夢到你先呢

年少巴暴珍天物

其實真係唔識點開始第一句 每句話好似都要諗幾轉 又試過一直講笑搞到人哋都唔理我

不能同意更多，無論男女雙方都欠缺左主動同話題

唔好啦掛 我驚到我醒唔返

This is 咩直！

比利卡 比利那那 抱抱利那 比比路多

咁都好難搵下

唔係醒唔返 係至此再訓唔到

我仲諗住swipe得右，點都會有一兩樣野講

後生女咁細個就想心淡
你未遇到個令你心動既人啫
其實我唔係好知你個case
遇人不淑還是大家唔敢埋身還是佢地對你太膚淺

Ok喎 呢句 入嚟學到嘢

唔會，如果你215cm高應該唔會太難搵
你明白個重點未

明曬

當對方9 like完然後一堆match番黎就唔會係咁睇

邊2個咁賤格中左個六合彩阿

今次真係夢醒時分
聽日準時返工

me ah

應該有人買全餐

其實會唔會係因為佢覺得機會渺茫所以疊埋心水做朋友算咋
你有冇明示暗示過？聽巴絲們講你既條件相當之唔錯
有時可能令唔夠自信既人卻步
當然呢度啲巴打除外

舊果啲基本上係

求包養

求包養！識自己沖涼去廁所
唔會整污糟地方

唔係暗黑嫁
呃9人個封面

獨中都回唔到本阿?

又好似係

照食 但係唔要男仔準備個D生命麵包

請食飯其實對我黎講就未算既
佢生日定係慶祝啲咩？
兩個人撐檯腳嗎，有冇傾左啲咩

哈利波特都有女
但係我

啲舊歌既詞真係好有味道
原諒我太有年代感

但係哈利波特之後去左拍基片 咁你做唔做

點解係依到巴打除外
依到啲巴打都係冇乜自信架

你講咩我睇唔明既

子貓物語 真係好細個嗰陣睇，呀媽有買碟，又係喊到仆街

Down返個app黎玩下 希望可以有match

請唔請誇誇人，專責日日讚美你

我又黎放負了

見過幾次了嗎
你覺得佢對你無興趣？

哈利波特佢唔係基架
仲打贏左佛地魔添

我幫你接收哂啲負能量佢

yessss

離巴中學讀文學？你嗰名令我諗起句詞「故人相望處，離思何限」lol

竟然！唔緊要啦呢個森林仲好大
總會遇到個更合適既

認證ed

睇黎都係位感情細膩嘅文人
我有時都會寫散文，不過都係俾自己睇，有時嗰感情太私人，剩係寫黎當感情抒發

如果見完面 佢已讀不回 真係想試吓直接問佢 其實我講衰乜嘢呀？

呀。。。
玩左個幾月，connect 左4個。
2隻美容雞
另外2個就傾到一半冇覆or hello 都唔覆

嗚我真係同你一樣
見完就已讀不回
我好想知原因，但係我真係唔會問

其實原因好簡單啦

明明我覺得自己無問題
嗚好傷心呀！！！！！！！

你覺得佢會講真話？

我都覺得你無問題架

咪扮野，記得你唔要老野

可能無緣份，一係就問但對方未必肯講真話。

同個女仔chat左幾粒鐘好滿足

即刻有支持者

啱阿 例如我

又過左營業時間，聽日先再繼續搭訕
而家收皮

鍾意文字嘅男人都有咁嘅特質，未必係女人，但係相對語言會偏好文字傳意啦。鍾意得元稹嘅多半係個感情豐富又細膩嘅人（我覺得lol ）

所以一定唔會問
如果人哋問我同樣問題我都唔會講真話

恭喜你

你留低個pw先

起身應該又開到新po

我都想知，點解世間咁多單身男人，我一個正常人都遇唔到

無。。。

依到有個絕世好男人

係阿 唔可信

唔會

答佢
冇whatsapp

警告你唔好得罪考古學家

仲係到

搵唔到

仲係我

冇喎

契弟
你咁樣好難叫佢地都like 埋你喎
我唔知醜就話會好厚面皮咁叫佢地like姐

下 唔可信姐係讚緊佢地靚女阿ma 唔係咩

本頻道不開放給巴打
請過主

明顯曲線讚

都係踩緊佢地
一正一負加埋零分

咁我呢

有個話tg工作用多喎 笑咗出嚟

tg 唔係識人用架咩
番咩工要用到tg

有心就會即刻比

我直情唔多識用tg會成個chat room 鏟左

最大特色就係可以斷聯

做生意專用？

咁絲打都係唔好識依啲人
暴力傾向又冇良知

係
但佢記住你id 咪得囉
有冇得block 埋佢

扯皮條果啲生意?

你轉id 咪得囉

所以得啖笑 block咗佢啦已經
搵藉口好少少啦

咁蠢既人都識到絲打
反而我

我search到你喎lol
摸住兩隻貓？

約你食自助餐都唔肯

估唔到一search就search到lol

我唔上賭船架
我食自助餐好唔抵
食得唔多 回唔到本

點解會咁
咁我咪睇唔到絲打咩樣囉

我都冇講上船
嬸嬸食檸檬了

唔需要有咩期待喎，睇完你會希望無睇過lol

估唔到可以咁玩法

估唔到可以咁玩法x2

我搵唔到你 養狗就有幾個

咁講會更加期待

難巴居然派檸檬

以前啲人諗出黎
研究左好耐應該

利申 9估

點解？得一個人彈岀黎

超新奇 要睇曬所有人

嬸嬸好傷心
有冇叔叔慰藉下我

有時係搵唔到就搵唔到

無人係7唔知點解

冇呀
但係我唔賭錢
驚比人斬開幾十碌

得dee dee 叔叔應該訓哂

7 =係放咗7張相？

仲係我傷口灑鹽

Yes

本頻道不開放於巴打
請過主

弟弟派檸檬既

想睇人要比人睇左先架喎

記得之前搵到過

我望下唔會Like 放心

我係揀distance lol 得8公里照揀
唔通我揀錯？！

之前有個絲打放過PW
搵十次都搵唔到 所以都係隨緣

我都錯曬

你唔係搵到我咩

應該係你 英文名三個英文字母

應該冇錯到呀
咁幾時到我睇番你呀

我ios 而家好似睇唔到名了😟

會嫁咩？！

一直都睇唔到名 AN機

轉咗layout啊

我ios喎都係

我發現我竟然知道哩句野，我仲好有童真

咁應該係我樣既問題

想睇靚仔PW

笑咗
當年睇呢套睇到喊，然後發現有下一季，欺騙咗我啲眼淚

邊到？

小花

就係佢搞到我喊

呼籲緊

終於

HI 叫我?

推

恭喜巴打

佢終於咩?

比你啦 比利是娜娜 抱抱娜娜 比左好多

唔知呀好說話不防多說

最記得係
派派邦邦 普哇普哇普

終於進入無match
既第一千日
好開心達到呢個里程碑

咁應該係便秘左好耐
終於柯得出啲fd
唔係咩大事

童年回憶

以為你真知 我覺得係佢得咗啦

男人都可以introverted, 完全冇問題

唔會喇
絲打你係到傾多幾日就知佢係冇乜可能會唔講on9野

你見到我真人唔會覺得呢個人有希望
你覺得我得係因為人總係向好既方面諗
忽略左毒撚太毒既事實

呢個時候 你應該放下PW

TRUE 巴打
兄弟也

我唔會

designer?

一千日里程碑 得咗

呢個廢既

基佬絲 係真絲定假絲? 個名睇落去勁似男人

所以肯教我點溝女未?
兩個po 都黎喇

巴美奴古拉老古 高強魔力

絲 有絲

好傷心我憎死你

啱啦 憎死佢啦 衣D人唔抵幫

你一定地冇睇我打果句咒語

唔再約佢食自助餐了

你9打 我睇到

你有冇見人冇溝過女
可以教人
呢到眾多巴打咁多經驗你唔問
問個A0 ON9仔
食女無數既巴打幫手教下佢啦 我真係唔識
一係請教各位絲打
鍾意咩類型咩性格既男仔囉
你咪向呢種類型進發
慢慢學下試下溝下通下
咁就會成功

你識唔識 嫁bu嫁bu吱吱 既賣既賣慘慘

依個我記得

唔好啦
佢無心 真係
佢有D唔明女人心
傷害你邊到 我願意代佢向你賠罪

比利是娜娜

到到都傷
痛痛

嗲人真係好恐怖

做咩要憎我喎
我明明咩都冇做錯

想睇文青

其實真係幾好睇，d歌又幾好聽，唔係講笑

你show pw 聽日discover 就有得睇

仲記得有套唱K小魚仙

個野真係壞嫁喎 都search唔到

Woo 係QQ樣

Search 到喎！

海斗，我成日會聽錯做海狗

堂本海狗

離思我都淨係諗得起湖水怪

見到你啦2隻貓~

你show 咗 聽日都會有㗎

正呀喂

我都想睇下

廢事浪費絲打D豆

第一張相戴cap帽，第6張有戴眼鏡？如果個個係你，我正式宣佈離巴真係靚仔巴黎，絲打們唔好錯過~

btw我哋d興趣真係幾多都一樣

哩套太低智，接受不能

我諗都真係佢 一樣囉我都搵到

唔係話咩有貓冇貓風景唔風景咩

啱呀 靚仔FCed 呢度啲巴打冇呃人
依家想睇 絲打
絲打絲打

嗰個係另一個巴打

姨姨冇咩好睇~
今日已經放過pw，有緣嘅會睇到

搞到我都想睇 但搵唔到

開心到瞓啱著

比較少男仔有哩d興趣，同志呀

係喎 我兄弟黎

我未睇喎

可恥

我都搵唔到你

應該係有絲打見我太可憐先like
都係想安慰下我

左下個個係咪仔嚟

拿 ！ 都叫你放㗎啦 人地得咗啦

個個都一樣架 我嗰個都係咁

diu 真係搵到喎, 原來係關衣個事 真係d女比你溝哂

我懷疑有好多人MON POST

唔怪得我一定都冇機會喇
原來咁靚仔都玩 高學歷又好工
我都係番去摺埋先

啱出奇啦 你今日又放咗未 🦦

絲打咁你呢
我未見過你呀

有2個喎 都有貓嘅

早知唔睇 睇完自卑左

咁冇lu 我冇貓

戴眼鏡？第四張有隻狗？

係靚仔喎

冇動物 真係好似男同女個個都一定有返隻神獸傍身先得...

岩呀巴打
睇完覺得自己係0

programmer有貓相？

未打好👔？

冇動物阿

定係engineer有狗？

恐龍？

你同俾111111 同123456冇分別 一搵就成村人
去改過

揾唔到你

你地都係搵埋相同果2個貓狗人

人地就貓狗 我點解會搵到恐龍

改過pw

應該係哥斯拉
搵唔到得兩張相嘅人

都係神獸丫
勁好多添
保護到你

人嘅好奇心好重

會唔會搵到隻馬出黎

蒸魚 黑人問號？

頂你

點解越搵越奇怪

會唔會搵到有異形

冇樓梯...估唔到122都咁多人

搵到了 樓梯cap帽！

咁咪好
我係0 likes you

我想問點del相 同ac架？

你班友點解唔訓？
係咪有靚女定靚仔睇

No result wor

deactivate 之後就有得del account

有靚女陪我mon po 又同你講咩

係咪個range 唔啱 . 我較大左

我睇到啦

第二張相 唔L係啩

係

第四張勁搞笑

我想講第4相係最正經

唔差喎

因為你blur哂啲frd得返你自己喺一個角落頭呢件事好搞笑

邊緣人係咁

點樣可以搵?

你又唔似呀

我唔係絲黎 唔好搵錯

可能想搵仔呢

發自內心既毒

純粹想知個方法，唔係搵你

CMB之神奇PW 年齡身高幾多張相

discover 到較返幾歲幾高同睇幾多相

Oh I see thank you巴打

here ha

點解我係年齡 身高 同距離

靚女黎

淨係揀年齡 身高 就得，跟著就搵幾多張相

巴黎？

你搵緊咩類型既男仔
Make me laugh?

好撚鐘意呢個字...
搵個小丑咪得

me too ar!有啲用一樣對白一樣相，我有次鬧完佢之後block 左 有個sell嘢我唔聽，佢仲話我成日唔聽人講嘢

買到願榮光

但冇人mon 我

你哋班人夜瞓早起姐姐我尋日兩點瞓，今日起身好痛苦😖

真毒係唔會一班人去旅行啦

渣㗎

你係一日傾到幾耐？4 5日我黎講唔會俾

我一年有360日都係係屋企閉關修煉 聽日後日又要開始閉關

冇開格劍mode

閉關升級做大魔法師

tg whatsapp 唔得咩 係要拎人ig

咁我應該就快好似啲動畫咁可以入異世界享受後宮生活

點知入錯女性向後宮生活，全部都係仔

呢個問題問得非常之好
雖然直接headshot但我都照答
原因係非常之多
樣既問題 / 性格問題 / 社會問題 / 土地問題 / 職業問題 / 叔叔未玩夠 / 叔叔係鑽石王老五 / 叔叔係明星 / 叔叔係廢J / 係窮啊dllm / 我都唔知點解無人吼
可以任一或者中幾款組合

兩樣都唔俾？

應該話，係問拎contact之前
你地啱唔啱傾先
俾contact係因為有興趣想繼續傾而唔係因為就黎夠鐘丫嘛

點啊

IG太多內心嘢，對我嚟講太私人了

講得十分好

你哋有無試過同個男仔傾幾日 然後其實對方無講錯咩嘢 但已經唔想覆佢

係囉 IG傾咗個一陣 真係俾唔出

可能一開始就唔啱

估唔到你咁後生竟然冇ig

我都好少update ig, 如果要傾一定係比tg, 冇tg通常表示個個唔係同路人, 所以唔會再同佢傾落去

IG少相，玩story多
TG就有時可能唔係無，係人地唔想俾都唔定
因為個acc都預隨時會消失

呢個時勢無tg，睇怕都可能係港豬

我又ok嘅，不過現實啲講大幾多唔係問題，最緊要啱feel同埋外表年齡唔好差咁遠

好多女仔都話接受大自己好多既人
但起我既角度睇好多時對方都唔係咁諗

你開，我follow

好認真喎 我完全無要經營嘅心態
之前開咗幾年都無post過相，近呢一兩年想寫啲嘢先post下風景相，同埋玩下story lol

之前有騙徒話冇tg得wechat

把口咁講 但岀到黎真係會溝通唔到😥

其實年齡差幾多唔係問題, 我覺得係睇大家價值觀同生活習慣相唔相似。
當然如果你地外表相差好遠就要預左會比人話

笑咗

有時唔想識同齡嘅男仔係大部分仲好小朋友 當然其實我覺得男人無論咩年紀都係小朋友咁 但想講25歲女同25歲男 喺對於愛情嘅焦慮程度真係差好多

我哩個年紀好多frds都係響FB post野, 所以比較多用fb。ig攞黎睇人地野多過自己post。

snapchat冇用過~

最主要真係雙方價值觀同生活方式會有差距
往往後生既都比較想生活多元化啲而年紀大既人都轉趨平淡
面對問題既睇法又會有啲唔同
年紀差距越大條分界就會越明顯

我25歲個陣仲好努力返緊工, 冇諗過愛情。
過左3字頭先開始焦慮, 係咪好遲
但焦慮得黎又好佛系

有時真係由生活細微野上都會唔同
我平時飲食生活方面開始會偏向健康同平衡，戒煙少酒
但後生既可能仲係會想食漢堡包同去飲酒玩通宵
我都有試過但真係玩到兩三點個人已經半昏迷狀態支持唔到

睇黎你地可以碰一碰

我都唔知點解, 可能慣左自己一個, 所以覺得有就有, 冇都冇問題咁樣。

34表示進入左失去人生目標時期

已經同外觀無關, 係個人唔太有動力去識人。
因為要接納一個人去融入響你嘅生活入面, 係需要付出好多心力。
加上真係習慣左自己生活, 如果多左個人響你隔離要事事都諗下佢, 唔知自己做唔做得到。

短期內冇計劃去法國

感覺有啲拖住先，可能同好多人都傾緊

5 6月仲有認真玩cmb果陣，目測比例8:2，30歲以上會有2個比較積極，feel倒好公式咁好想搵個人行落去，其他8就佛到仆街

等12點派彩 全部巴

可能佢有自己固定schedule, 真係個3個時段先得閒覆你呢。
你都話佢唔係hea覆啦, 咪傾下先。
約唔約出黎哩下, 可能佢想傾耐D先出黎呢。
當然我好明白巴打想早D約出黎睇下有冇feel再決定傾唔傾落去個種心態。傾3個星期其實都係時候見下, 唔好浪費大家時間同感情。

琴晚已經早左訓

我宜家都完全通唔到頂, 比盡2點要瞓, 除非失眠。
我都鍾意平平淡淡嘅生活,間唔中有少少刺激添彩就夠。

呢個比例而家都仲係

呢個就係後生同年紀大既差別
後生既未玩夠
無錯以我地經歷過既人黎睇梗係想平淡
但對佢地黎講好多野都仲好新鮮好多樂趣
又唔係話佢地咁做唔好，純粹唔夾啫

所以尋晚我十二點就收皮

不過我班結左婚嘅朋友so far全部都好幸福, 有幾個人小朋友都有了,
所以應該係我個人問題

咁如果放假都係咁, 可能真係對你冇咩興趣。
你有冇同其他人傾呀?

我身邊既人都好幸福
好少見到婚姻出問題既例子

我比自己嘅目標都係12點瞓, 但問題係做完運動沖完涼再準備下返工D野, 已經12點

我都係起呢一點上猶豫緊

我好焦慮喎
點算
我唔正常

哩個係好事 睇到好多人講離婚, 好幸運身邊冇哩d case~
我覺得自己本身性格+經歷, 都似係會遲婚個d, 所以決定繼續自我增值, 唔會set deadline比自己~

你睇人好人睇你好姐
我依家單身生意失敗冇野做，剩係去旅行，d朋友都好羨慕，會後悔結左婚冇得做想做既事，唔可以好似我咁想去邊就去邊。

上星期同個40歲冇小朋友去滑雪，佢要每日報告有冇邊度受傷，傾左好耐佢老婆先準佢出黎玩幾日，
仲有個33歲有兩個bb級小朋友，係咁話玩完今次人生已完，下次冇得唔帶小朋友旅行。

但係唔試就完全冇機, 試左最多都係3字尾單身啫, 男仔冇咩所謂啦, 宜家大把男人4字都未結婚。女人先慘過左35即變高齡產婦

結果陣係覺得岩的

無壓力係最正。 佛系

用人話講就係，咁條女自己on9姐
仆街d講，咁佢都完成左30歲前結婚既愿望丫
祝佢下個係真命天子

你係A0先焦慮咋嘛?
唔好心急啦, 心急都冇用, 我成日覺得做好自己就會有人識欣賞。
當然又唔係叫你咩都唔做, 參加多D活動識多D人係好事黎, 增加出pool機會, 只係心態上調節下, 唔好咁緊張擔心。

其實呢啲都係睇表面，你真心問一句 ‘你婚姻生活美滿嗎？’有幾多人可以秒回

25歲已經咁諗，睇住啲朋友拍拖覺得好辛苦，習慣咗一個人其實好似又無咩問，自由自在

A0 女 25 又唔算好焦慮 順其自然 想識下男仔朋友 了解下佢哋嗰腦諗乜

以前份工忙到嘔，而家轉新工先得閒，諗住學下畫畫咁同埋做運動

１０年既差距其實超乎你想像
仲有一樣野就係，你接受到大你１０年既人
但要諗下一個大你１０年既人係咩原因同你一齊

我唔睇好

咁都係焦慮丫
其實啲人成日話參加多啲活動
我咁摺參加左都係自己同自己玩

想識你

好負面咁諗，會扮野迎合對方，只為屌閪。

你自己對外閂哂門梗係參加咩活動都摺埋啦
試下唔好去到都抱住搵對象既心態去識人
嘗試融入左個圈子建立左社交先
有時你既對象未必係佢地而係佢地身邊既圈子
你自己唔走出第一步放開啲包伏既話就邊度都一樣

唔負面
宇宙萬物 出生至死亡
其實都係為左交配

得佢可以屌醒你

有咩活動多人識

或者咁講，對女仔黎講一個大咁多成熟啲既男士
梗係好多方面都可以照顧到佢，俾到好多野佢
但感情事係相對既，咁對於大咁多既男人，佢需要你啲咩呢
除非你本身思想會比較成熟，或者對方鍾意啲簡單單純既女仔
如果唔係要長遠咁行落去其實唔易
當然廿頭vs三十同3X vs 4X既情況又唔同
因為3X已經又係有咁上下經歷，就算對方已4x諗法又唔會差得太遠

大十年即係要做伯伯

這就是青春

插隊like 你

咁玩唔掂
同年又覺我唔夠大
細個又覺得我太老

年齡都呃，block得

識囉lol

疊埋心水next

幾時同我食

點先識到你

0 match
0 likes you
日常

活動班

呃閪屌
一定係
可能性有300% 左右

見完就儲浮番

我唔明點傾倒落去，如果對方誤會左我一d重要資訊，例如年齡 職業 藍黃之類
由我知你對我有誤會果刻開始，我就會一句都係呃緊你，我不能接受

咁你要揾我啦 我再大佢幾年

nice try
btw你地唔係去貓cafe咩

我都覺點解你咁得閒 真係唔洗do

如果我亂set錯左一定會洗左佢開新acc
如果唔係我點搵到我本身target既range
揀３X時人地會嫌你年紀細囉

exactly!

認罪同坦白係兩件事

食左先換pw啦

你就想

上次你地先起post度相認完
互相認證高質

咁都信

住址 電話 公司名 尼d算私隱，點同，除非你呃人話自己住半山or公屋，為左達到某d目的，呃地區唔算呃，除非你住海外但扮香港。

即係換左pw先食

我中意約人食lunch，又可以見真人，又冇壓力，限一粒鐘，唔岩又唔使諗借口走人，再想了解先晚餐or dayoff出黎。

食lunch 前題係大家差唔多地方做野

我自己都未搞掂自己啊
之前都有啲類似case聽過
我會覺得你都係要提升下自己先
如果你真係target係嗰一類range既人

下佢之前報細數

係要有啲人扮工唔做野先可以平衡番個工作效率既

講得啱
參加活動但又繼續摺咁不如返屋企摺
持開放態度識下朋友冇壞

You mean離地?

鼓起勇氣第一步同公司啲女同事
吹下水先啦

咁無問題啦
嗰個叔叔只係exceptional case
你個年齡層既巴打呢度都大把
難道巴 難道巴 難道巴
因為很重要所以講三次

勁喎巴打記得

我反而會怕俾錯signal人

完全同地方都約唔到

但係我係真。28

叫佢練下點同人溝通先
如果唔係出去參加活動都係唔出聲

我自由身

點解要呃
明知如果之後繼續交流一定穿煲......
我會有條刺囉知道佢呃人的話

全部女同事都做得我呀媽

點解要呃人住公屋?

進可攻退可守

男人既話可能唔想去人地屋企食飯時要食雞脾

你幫佢辯護既話
法官大人，我無野講

你咁諗即係你都覺得佢唔啱你啦, 咁都已經唔洗再苦惱, move on next 吧

船而沉

妹妹緊係啱 但係我冇錢冇車冇樓，成屋最值錢得部單車

依啲到巴打好推薦我